Ik lees en herlas haar brief, en wat verzachte gevoelens stalen in mijn hart en durfden het paradijs te fluisteren dromen van liefde en vreugde; maar de appel was al gegeten, en de engelenarm ontbloot om me van alle hoop te verdrijven.
